(99%) 迪列治即將簽約祖記 違約金將定為1.5億歐

據《馬卡報》報導，足球經理人拉奧拿（Mino Raiola）正在面臨著一個嚴重的問題。他所代理的普巴（P.Pogba）希望加盟皇馬，但球員所在的曼聯只接受2億歐元以上的報價。這一數字遠遠超過了普巴的市場價，同時也是皇馬不願接受的。

拉奧拿不希望自己代理的另一名球員迪列治（M.de Ligt）在未來面臨同樣的問題，因此迪列治加盟祖雲達斯的轉會一拖再拖。拉奧拿一直在與祖記高層協商，希望將迪列治合約中的違約金定為1.2億歐元，以防止球員在未來可能的轉會中陷於被動，正如普巴現在的情況那樣。

祖雲達斯的立場則非常堅決，他們拒絕接受這一提議。他們對於拉奧拿的提議難以理解，認為在以超過7000萬歐元的價格買進迪列治後，他們不能接受在短期內可能會有被其它球會強行支付違約金而失去球員的風險。

祖雲達斯希望把違約金定為2億歐元，在長期談判後雙方都進行了讓步，最終違約金定為1.5億歐元。迪列治本人也已經表示同意，幾個小時內轉會即將完成。

世紀煩膠

99.9未？

一直關注轉會迪列治事宜

睇達哥幾時開台.

球王轉會世一係唔同啲